[連登奇蹟]想搵番隻舊game

依稀記得係DC/ps1嘅game
3D嘅,講個主角比人收監,跟住爬地洞出去
跟住要空手解謎推舊石整死個守衛先有把刀
個background幾阿拉伯風格嘅

波斯王子？

遊戲內容9成似波斯王子
只係好多主機都出過

係啦
波斯王子:阿拉伯之夜
好想玩番
都唔知邊道變部DC出嚟

完post

三分鐘完po

用模擬器

三分鐘完post奇蹟